---
title: Remember Me 6 の新機能
linkTitle: "新機能"  
weight: 1  
description: >  
 Remember Meバージョン6では、さらに効果的に聖書の暗記ができます。
---

### 使いやすさが向上
Remember Meバージョン6では、フラッシュカードの機能が向上しました。フラッシュカードは、「新規」→「復習」→「記憶済み」セクションへと順次移動します。聖句カードは、暗記と復習の作業を行う出発点です。フラッシュカード機能を利用すれば、基本的な暗記プロセスをより直感的に理解できます。

### 機能の拡大
何百もの聖句を保存しているパワーユーザーは、カスタマイズ可能なラベルを利用して、聖句のグループ化やフィルタリング機能などを活用できます。ビジュアルにこだわる方は、各聖句に画像を追加して楽しむこともできます。複数の言語の聖書を使用している方は、書名・章節を含めて聖句をさまざまな言語での音声読み上げが可能です。

### デバイス間での同期
この新しいバージョンでは、すべてのプラットフォームで同じソフトウェアフレームワークを使用しているため、あらゆるデバイス間で共通の操作が可能になりました。このアプリとフレームワークはオープンソースです。
